明日至本月26日全線郵局包括流動郵局暫停服務

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常